[準備最後逃生門] 如果英國要係香港撤僑, 包唔包BNO

美國、韓國都有出飛機去武漢到撤僑
黎近應該愈黎愈多國家開始撤僑

假設香港成為疫區, 英國要撤僑
BNO 又包唔包呢?

有BNO, 可能要隨身拎住本BNO啦....

利申, 睇情況
如何香港人都放棄自己, 初五仲港豬模式返工
竟然大家都自私, 我都會自私走人算數

1月29, 大家一齊罷工

哈

一定唔包

求下你包

唔包

你叫英國佬收多幾個敍利亞難民都唔濟啦，何況今次分分鐘肺炎奶埋野，佢封關都黎唔切

17 三月, 2011 · 7:58 上午
香港BNO可坐英國政府包機撤返香港

「The UK government is chartering flights from Tokyo to Hong Kong to supplement commercially available options for those wishing to leave Japan.」

你無睇錯，英國政府嘅包機會撤英國公民、英國國民（海外）去香港，換言之，香港BN(O)喺東京或日本東北要返香港，俾六百英鎊（如果你喺災區四縣出嚟，免費），可以坐英國政府包機返香港。請有需要嘅持BNO香港人，同英國大使館聯絡。

話說網上搵到呢篇野, 睇緊2011年發生咩事

應該係2011年日本東北地方太平洋近海地震
英國有做撤僑
只要係BNO香港人, 都可以上到由英國包嘅機....

英國:我養蛔都好過養你哋啲香港人喇

英國咁撚奶共 係都撤走係香港既中國人先啦
我哋香港人賤命一條 英國理尻我地咩

包機好似要收返錢 有位俾咪你班bno上埋囉

無Permanent Residency，VISA又唔俾你搵工，叫你過去變相養埋你，點收呀。

係香港一定唔包
對英國已經無任何期望

到時錢根本唔係問題
留得係香港, 姐係大家等死, 睇下邊個死唔去捱得過

原理同中國武漢一樣
佢起個垃圾"雷神山"出黎, 基本上係叫哂所有人入去
中咗頂唔全就殺, 你無中就話你係醫返好嘅人

用咁嘅方式去解決個疫症, 地圖炮...

呢個決定已經等於平唔平BNO權
包左你去英國 再趕你走就難
所以佢一定唔會做

利申: 有BNO 不嬲冇期望

撤僑講緊仲喺武漢嗰啲英國人喎
你本身喺香港 想走嘅咪買張去英國嘅機票囉

咪發夢啦帖主

p.s. 有bno

佢地最多咪包你返香港，如果香淪陷佢包咩機俾你呀

你自己搭飛機返英國走人好過啦

可能英國人都唔撤由佢地死

日落國奶支 唔得閒

英國人點會想帶d病毒番英國，傻嘅咪會包埋囉